Acceso
------

Cuando se entra en la web, y el usuario no se encuentra ya identificado, la
aplicación muestra al usuario la siguiente interfaz

.. image:: images/login.png

Tras pulsar el botón entrar, el sistema muestra al usuario las opciones para
realizar el login.

.. image:: images/login_2.png

tras introducir unas credenciales válidas y con privilegios de administrador,
la web muestra al usuario el listado principal de encuestas disponibles.

.. image:: images/survey_list.png

En la parte superior de la página se muestra la cuenta con la que el usuario ha
entrado en el sistema, así como el botón 'Salir' que permite que el usuario actual
salga de la aplicación.

.. image:: images/logged_in.png
